---
draft: false 
date: 2023-09-08 
categories:
  - 博客
authors: 
  - poplar
---

# 你好，世界！

[Mkdocs Material] 的博客功能总算正式放出了，现在本站会把上个月更新的内容整理成一篇摘要，以月刊的形式发布。

[Mkdocs Material]: https://squidfunk.github.io/mkdocs-material/

本站现在已支持 RSS！ 🥳

- 用于最新创建的页面： <https://whiteboard-ui8.pages.dev/feed_rss_created.xml>
- 用于最新更新的页面： <https://whiteboard-ui8.pages.dev/feed_rss_updated.xml>

当你使用 RSS 订阅的时候，请阅读[『给 RSS 爱好者们的一封信』为什么我们应该提高 RSS 刷新间隔？](./../../archives/rss-refresh.md)。